琴日TBB 講電話銷售，cold call從業員都睇得幾化🤣🤣

我都做cold call,打份工je,唔岩咪收線囉，何必玩人呢👉👈

佢肯即收線，好多人都算數，敝在話唔好仲係死纏爛打，迫人吊高佢呢

打份工je,一開波已經話sell 野比你架啦，唔岩咪講byebye囉